好怕自己永遠單身

（第一次打文，如文筆唔通順請見諒）

啱啱過21歲生日，好似仲有大把時間溝女咁。

其實早喺中學嘅時候我發現自己有種特別嘅能力，就係凡識到新朋友後,佢哋都可以喺一丶兩年內出到pool(我知咁講好奇怪，但係係真事）

雖然身邊都有約五丶六個女性朋友，但全部都有仔，唔洗諗。

自己嘅異性緣其實唔太差（應該），但講到愛情嘅運氣，我就真跌到谷底，

由中學到而家，一次拖都未拍過，嘴仔都未鍚過呀屌。

老實說講果句，表白又表過，送乜送物俾異性又做過，甚至玩玩下借啲依捉住隻手都做過，但係到最後始終都係衰咗。

我成日都問自己，究竟係咪真係想成世都一個人，行街一個人行，睇戲一個人睇，情人節永遠只能坐喺電腦到打丁.我真心唔想變成咁。

咁多位巴\絲打，除咗玩啲交友Apps之外，我仲可以點做？

利申：男

教會 義工 興趣班

單身都好怕？

一鳩樣
做乜都自己一個
已經受夠喇我
再係咁既話
不如我永遠自己一個啦

放棄了

好啊
記住永遠自己一個喎

我真係好想講句

關你撚事

你上連登問人點溝女？